jfflive係唔係全香港最癲嘅直播台

Youtube開會員制之後佢地應該係香港會員比例最高嘅台之一

每日live嘅內容都好唔同，總有一個節目適合你睇

起碼6、7成觀眾都係會員（仲要好多都係做左好幾個月）
之前會員招募日，短短兩個鐘吸引到成2、3百人做新會員

佢地個jfftone一開始聽落好怪，但唔知點解睇幾次直播就不自覺咁學左

之前播say yes remix播到原唱都call上去jam歌
而且最近仲有個觀眾畫左幅關於佢地嘅畫，仲擺左喺個展覽到，香港真係無幾多個人可以做到咁

除左圍爐感重d之外，基本上真係無咩缺點

正式啟動！！！ 圍爐都正常嘅 個台係今年先無啦啦彈起 可能個個日日都係屋企冇嘢做 變咗本身有睇開嘅fans同埋新嘅fans有個gap

認真講 係

係癲到幫黑店洗底屌柒老觀眾
邊個反佢=鬼

source?